明年立會選舉係關鍵一戰

非建制派全體杯葛明年選舉。
全世界投廢票，寫個屌字。 (唔好投白票咪畀中共做手腳)

全面攬炒正式啟動

香港遲早都要死，早死早超生。

下年仲會有選舉？
下年就係委任啦訓醒未

而家開始就要動員身邊嘅人投廢票

屌真係未撚瞓醒

委任式選舉

下年不如選我入去玩膠每月人工既一半攞出黎抽 分比大家 多謝g持

仲選就膠la
都玩到咁，算黎做咩
我就下年走

有冇人反對

冇人反對
通過

下？乜你九月仲喺香港咁on9?

屌

唔洗等
我即刻寫畀你個傻閪
抵撚死果四個撚屌

萬年國會

有咩用? 唔好咁小學雞啦

投就一定比你投。全部建制入閘
寫屌無意思，緊係光時/chi na

五毛太多

信唔信一到下年就大把泛民打手叫人投票
寸土必爭

唔信
因為已經拉哂入新屋嶺。。。。。。

爭條L

大灣區d票一車車咁黎呀
選條撚咩

風繼續吹

惡魔面具被撕爛後, 就無需要再做大龍鳳鬧劇/咩示範單位啦

惡魔要取悅嘅主要觀眾, 係14億生物電池, 只要2022選舉搞到有咁核突得咁核突, 其他稍為冇咁核突嘅pilot election 就會得到14億生物電池歡呼

下年我仲喺香港再講

選我入去讀潮文 每月人工係25號去佐敦地鐵站派

大學上莊咁等額選舉

邊個話有得選?
特首立會永績委任，習種做得出